正式宣佈！封一個戶口賠十個商場！

攬炒！政府賠返七億！！！

聖誕各大商埸咪洗旨意做生意

所有野都係黑警造成！！！

10個咁少？

官員表示關我鳩事，月月照收幾十萬糧，任期夠就出去外國
係班連燈仔成日吹風係個核心外圍玩，無人對正核心777
學ISIS去英國捉佢兩個仔10分鐘唔回應就1件，一日半日就解決五大素球
但e d野千其咪學

七億是？

所以佢地仲寸柒柒
但如果以成個港共計就難以為繼
零售急劇轉差 鋪租大跌 鋪位交投大減
工商鋪一片死寂
樓價無乜跌但再無上升動力
失業率一升，樓市岌岌可危
賣地收入減 政苦收入急跌
又要安撫藍屎派錢維穩 又要比狗隊加人工
真係同港共鬥長命的話邊個會死先

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員